[大鄉里出城] 初去台灣旅行，有乜旅行貼士？

小弟2月尾會到台灣旅行 希望係2日1夜 / 3日2夜。
主要想 食下美食，不需要購物，不需要觀光。

旅行目的地係 台北 .

想問由香港出發，有邊幾間廉航選擇？
來回機票 不包行李，幾錢係入手價？
想盡量平D .

住宿方面，有乜選擇？
想要平D , 但今次唔想合宿，姐係唔要共用床位上下格床個種，想要有一個人一個空間，訓到教就可以。

有無乜野特別要注意？有無話用 BNO入境定係特區護照 會方便D ?

巴絲們有什麼心得可以分享？

咁大個人有手有腳google都唔識 你都係留喺香港算啦